大家同男女朋友去旅行會用幾多時間扑野？

同女友編緊行程去瑞士玩

景點又唔算多 唔洗好chur都睇到風景食到野

但係好似扑太多野又有d浪費 大家點睇？

睇 location

會有1 2 日尻hea扑野

24小時

D景咁靚 瘋狂打野戰啦

落機 去酒店擺低野 + 1q
出去食飯 番黎 1q
起身 morning q
出去玩食買野 番黎 1q
之後個日通常會去遠啲 / 玩體力勞動野 唔扑住
第4日留係酒店休息 + 附近閒逛 + 扑野

去得瑞士都唔只4日架啦 但行程都係咁上下
第5日開始重覆第2日就ok

旅行寧願放多d 時間去多d 地方睇下
利申：冇土地問題

初相識 24小時
拍左一年 12小時
2年或以上 求其幾Q
5年或以上 訓覺好過

正解

飛機來回各1q 長途機加多q
過關1q check in酒店1q
每個景點1q

同梗居

直頭唔想屌啦。

零

樓主贏返你輸果200幾萬啦?

去瑞士安樂死都好既
留返條女俾我屌就得架喇